5月4日 星期六 1400-1830 內務委員會加開特別會議 (關於送中選主席)

5月4日 星期六 1400-1830 內務委員會加開特別會議 (關於送中選主席)

新聞稿

立法會內務委員會特別會議

立法會內務委員會將於星期六(5月4日)下午2時在立法會綜合大樓會議室1舉行特別會議，討論"有關處理《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例(修訂)條例草案》委員會選舉主席的事宜"。

-------------------------------------------------

立法會會議直播 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

-----------------------------------------------------------

立法會內務委員會
於2019年5月4日(星期六)下午2時至6時30分
在立法會綜合大樓會議室1舉行的特別會議

歡迎公眾人士旁聽立法會及其委員會的公開會議。請致電中央預約熱線(852)3919 3399，預留公眾席的座位。旁聽會議的人士，請參閱有關須知。

聽日

內會明研DQ涂 泛民籲圍立會抗議

聽日

加時

民主派會議召集人毛孟靜昨與其他民主派議員聯合呼籲市民明天下午一時半到立會外集結，以和平理性非暴力方式表達意見，一方面聲援民主派，另一方面向建制派和港府表達反對修例的意見。

晏晝開會

推

張超雄講緊

真係黑人憎

仆街李慧琼厚顏無恥……

唔畀問規程問題 ?

有無錄影, 好似真係未問晒17定18個喎 ?

佢係有話劃線, 兼且有講有幾多個排隊要問

感覺好似問咗10個到咋喎, 真係最好返睇錄影為真

睇返, 又真係已經問咗19個囉喎

呢度 youtube 都有直播

內務委員會會議特別會議(2019/05/04)

唔畀第二論發言 ?

第一論得2分鐘

尹兆堅

有個point幾好
涂謹申開左4個鐘就叫耐
佢依家都開左4個鐘,佢都唔適合做內會主席

終止待續都唔畀 ?

霸王硬上弓, 夾硬嚟

得一讑 2 分鐘發言 ?

反對送中

咪係

又唔畀第二論發言

又唔畀提終止待續

R撚曬頭